一人一個本地自家品牌

對衣著冇咁有要求既人有好大部份都會幫襯啲街邊大牌子例如（I.T同佢旗下既藍店）料差食水又深，其實依幾年多咗好多本地自家品牌，不論係用料同價錢方面性價比都高好多，最緊要係夠黃，香港人就應該撐番本土野，本土野絕對唔比大牌子差！

第一間打頭陣，依間主要係一門賣皮鞋既自家品牌，佢有大部份款都係女裝，不過依家開始好似會陸陸續續出男裝皮鞋，佢嘅價錢同Dr.m差唔多，個人認依家間既鞋款係絕對出色過Dr.m，而且同人撞鞋嘅機會係細好多

依間叫Store既舖頭唔完全係自家產品，佢都會有入其他國家嘅貨，我買過佢一條自家出品嘅燈籠褲舒服又百搭，同埋佢地啲衫可以整到好多層次出嚟，佢地既size係偏大，可以斟酌返自己既要求黎簡

第一次分享打得唔好請見諒

又想上黎搵食？

佢都會有入其他國家嘅貨

支那?

分享自己鐘意既野就話人搵食， 咁要朝流台黎做乜鳩

以我所知係韓國

香港太多brand拎淘寶貨

最大問題係貴
好多brand拎外國貨 個價同你自己上外國買一樣
咁做乜仲要幫襯你

其實選貨店同做brand又唔同
如果啲IGshop真係好有sense
點解唔自己去出

就係唔想蝕 想無本生利
你想買 佢先去訂 佢訂完到貨再比佢
佢完全唔洗成本
唔似select shop要自己傾代理
再批貨咁入 有機會會蟹
又有最低貨量

冇了
做生意其實講眼光
唔想cost嘅生意
100間先有一間做得起

好老實本地野真係少買
得HOAX我覺得叫做幾得下
初期既workware都還好....而家就算啦
果D所謂既vintage著舊衫D鋪頭，個人覺得完全唔值，專呃Ｄ ＭＫ仔妹
樓主果兩間聽都未聽過
不過樓主真係睇落似老闆好撚hard sell

其實有好多vintage鋪係泰國、日本搵到既二手衫用低價購入再係香港以幾倍價錢賣番比人，真正叫vintage應該係舊款式既工人褲、舊英式賊仔帽等等，唔係二手就叫vintage

其實我真係純分享，不過可能我表達手法有問題，我原意係想同大家講番本土野嘅優勢